A0又有乜好怕

其實覺得A0幾好
利申18歲

18歲就食屎仆街死啦 咁早學咩人拍拖

比心機讀書 出到黎大把女

唉 A0到死

啱呀
利申：same age

好辛苦

啱呀